[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6008)

有

Nice唔好比佢開

條傻閪搶到都冇用 同佢一樣

足總杯派錢

見唔到1001

派錢
最快留馬會ac 者 500

今晚足總盃免費直播
代表咩

搶到1001

係

我又想你哋老母

比你睇定黎買

分你老母享 唔派就留返同你老母拜山嗰陣分享 冇人想知 事後狗

唔玩啦 永別

真 事後狗好似好撚威咁

我將會用另一ac 同大家屌波
切勿念

4個月帶左兩次帽 你問我答

牠慣左同人分享

Pin this分享比更多人知

23歲(破產)(戴帽)(父母雙亡)

開爐

想食蛋撻了

入！

舊爐唔用

1001但開唔到PO

你改名算啦

又欺凌傻閪

@馬撚妓去咗邊？賣料狗輸撚晒？

琴晚去左邊

咪撚扮frd喇 屌你老母

咁禾系米fd牙

Sp only

幾時再黎

以為你走失左

你收皮喇 係到扮熟 on9 p牌 搭乜春嗲 以為自己好撚風趣？

波po換人換到

珍

今晚大賭

八點暫時睇好紐倫堡，紅蓮騎士獸！

收到

足總就愛華，高雲

連埋德乙 三場都同你同路

基本上都收硬錢

馬會收硬錢？

基爾巴12港人重注!!!!!

門叔

真 呢道全部人我都唔識

跟米五無窮人

TVB播 阿狗同愛記 無人講？

呢排忙撚到仆街
今晚終於有得睇下波 西維對皇蘇

很高興認識你

話説上次用轉數快入錢嗰陣唔小心襟多咗個零,點知戶口唔夠錢跟住俾銀行扣咗$150 (return autopay chg)
想問係咪有得退返?

今個月戴左幾次帽？

今次我醒啦
仲捉你唔到

「睇睇下都係對家算」

收口啦 對大家都好好處

佢幾次都係咁

哎呀 都係買對家算

屌個pin

算，都係唔買

8點有冇大蛇岀水？

米五蛇水已出

德乙同佢同路

嘩我真係恭喜你

跟

買6k都好有信心 祝贏

漢堡
基爾
卡迪夫

我了

紐倫堡

早晨重心 洛達成

一陣足總盃大船係咩???
MG蛇出左水未

洛達成係咪國貨城啲fd

岩岩出左

米五蛇已經成為新蛇?

有人話佢唔係？OMDB

波po指路燈：

入球：Eason
角：咪再賭啦(角細)
盤：米5

同米五蛇對左

咁你呢

要分出高下了

波po指路燈：

入球：Eason
角：咪再賭啦(角細)
盤：米5

綜合3樣：
MG

hi

收到風 漢堡話今季決定左要升班了

支持

MG 最近成日反底

徳乙上盤日

漢堡x基爾 好想要

MG可摸耳學曹狗咁加個月亮講下有幾大信心

同路

非大蛇，但心水

又唔知死幾多人

漢堡平半好似要得過

掂啦屌

紅蓮騎士獸 即係邊隊

基爾獸進化

大基爾獸喎

尋日我30k格雷平手都比米五打爆左
老友自求多福

最後答案紅蓮騎士獸

你邊度鄉下。。。

基爾12港人 上

多謝你

德乙老套路，三場半大算

過關？

德乙例飛半大全大角細3X4

大哥

會斷基爾

Uncle門

見米五要咗基爾都係不買了
轉要角細
基爾x唔知乜踢球者

屌你雷丁出U23+ U19

原來無卡法路雲

曹狗要愛

應該3x4

中

有冇大蛇要咗漢堡

算了唔掂盃賽

愛狗強陣

真係咁燈咩

德乙好過

有靚仔

甸尼係我老公

基爾角細x漢堡

愛 角B 3格掃哂佢

洛達咸 大巴陣

甸尼腦公

米5同路

奧斯納貝克 小小小注

佢買咗基爾喎

50k

愛狗角大100%

漢堡呢場真係100%

對了？

贏定輸先

紐倫堡對漢堡喎

贏啦 睇盤路 好大機會開上盤

漢堡 聖保 洛達咸
3x1

冇買

沙蛇比料未

全黑不買上盤的

一多波 大蛇出曬黎賭仔有運了

佢都冇真飛

gogogo

邊場角大

基爾似角細

愛

等g仔算

你都唔會買上盤

終極驗腦注

買咗hamburger

買咗奧斯9.5only

樓上出左水了

宇宙戰艦漢堡

聖母德乙心水
1. 漢堡 0/-0.5
2. 奧斯納貝克 -0.5/-1

又贏

樂域治回到

愛記大波有冇機？

跟了

咁癲

遲買多幾舊

有重心

愛角 等即場算

支持下

愛角大穩陣

入波，快

睪雲地利

乜柒都冇買

奧c開始數角 有冇人接力數

最終贏家

彼德堡

秒goal未

gun唔切

1:0

馬會：手足

買左漢堡感覺又會俾佢撚

漢堡

咁快又講呢啲野

角球呢漢堡。。。

愛記半大24

2禾比出黎搞笑

半大已死 愛記

森林1:0

Twitch 開台直播賽事📣廣東話旁述
香港人主持🇭🇰🇭🇰🇭🇰港人港言港體育

愛記禁屌

森林秒goal

點解TBB 85台直播都無即場比分同時間

難得睇Cctvb一次
比數又冇 時間又冇 唔撚睇了

1.5/2 唔禁屌搵你買

諾xx 買少少和

是旦台係咁上下

gun

諾域治goallllll

屌你要撚咗卡迪夫城

2-0

2:0

打緊籃球？

2比0了

諾域治有冇易成咁...

未完場

Goal

1:0

諾域治

爛鳩愛易到...

愛記1:0

？？？

8.5s 1.92->1.66

差漢堡

8.5S 愛狗

屌你老母漢堡係咪玩嘢啊

漢堡上呀

德乙半大未！！

漢堡快0-2

基爾

取消關注 度下場

拖肥角球即刻拖落7.5

德乙半大已死

快到

漢堡10.5大慘死

漢堡好似被禁屌

漢堡唔好呀

幾時到你？

吊你老母

多謝g大師

10分鐘20

5串1斷漢堡

奧斯入未？

7分鐘

好彩冇買依場

高雲地利追和 抽一個含

聖保利

我

1:0！！！

屌 漢堡

ok

破燈

屌你老母漢堡 又玩?

漢堡對家易到

德乙半大未！！！

Goal!!!!!!!

我有冇聽錯 係咪叫左愛字頭做利物浦

斷漢堡

漢堡又撚

夠膽又反杯

漢堡cup未

漢堡好耶！

快啦屌

戰艦又沉

漢催又撚

卡迪夫城 漢堡可唔可以半場前cup

平場追和先啦

屌你老母你漢堡係咪食撚咗屎啊

又話冇買？

閪堡又閪返

漢堡半場反cup5 1 100

Lm

如果

在

贏硬

漢堡真撚狗專家

超強半大日又黎

漢堡又痴咗線

德乙全半大 10 1 500

留意到師兄都幾燈

叫下姐

由朝講到晚

仆街15分鐘一個角球都冇，我真係哭撚咗

上盤師食屎狗黎

紐倫堡 個紐倫堡格係咪請返黎做吉祥物

有冇諗過係關你事

岀晒水都屌

邊場

基爾有冇機

諾域治咁簡單嘅咩……

30‘前 漢堡追和

@Master g有人串你

德穴快手半大

想屌到你出水

下場

又扮野 最憎d咁假既人

德乙全部同我半大上啊！！！

Peter堡

紐倫堡頂住下盤

今次認同你

買左啦

邊個？

今晚咁多波

已經放棄諗下場

基已死

信念

你買左？

我冇

半大未..

黎囉 唔撚驚你牙

基爾入未

德乙半大24

睇好愛狗0c完場

角細日

奧斯 基爾半大 10 2 100

愛華7.5s

點解漢堡會輸

屌你老母漢堡㗎飛機撞落海啦仆街

因為佢哋知道佢哋準備要死全家

愛 漢 快入

基爾12港人

支持你

基2刷角啦

lm

咁又唔好 你睇吓諾域治

角細日？

撚狗專家

收皮啦你

愛狗比多粒

好波

我唔撚驚佢牙！

有病，垃圾一個角球都冇

愛7.5S

基爾進化啦

又打邊爐

做乜停晒手入波

愛6.5S

愛1.5/2已死

基爾獸連聖保利都輸？

諗下德甲 同 11點足總點串好

愛華頓開到6.5

愛華頓踢到好撚hea

半大又死 路很難行

關你閪事咩

奧斯goal

奧斯！

奧斯！！！！！！

炸！！！！！！！！！！

上流人士

西西點睇？

Goal!

買完細就有個角球 咩料

Boom

炸

基爾被禁屌 絕望

漢堡同基爾唔好輪住撚啦搵個星期一齊贏得唔得

愛半大撕飛啦

屌炸what9

漢堡唔撚攻

愛7.5S高水再追

漢堡我正式宣布屌你老母

半大係咪含得撚

炸完同我再入過

洛7咸ng

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌
9.卡拉古拉克 0❌
10.費倫天拿0/-0.5❌

新list
1.安卡拉高古+0.5❌
2.愛德華比利亞德爾馬0 🍺
3卡斯魯厄 0/+0.5✅
4法乙 勒哈費爾 0/-0.5❌
5 法乙 阿些斯奧 0/+0.5✅
6.荷乙 阿積士青年隊

包包cup未

炸完對家_

漢堡win ok?

聖保利

愛華頓

愛回飛

含淚買閪維爾… 皇蘇無D施華就唔識踢波

被人入2粒

半大24

德乙細波日

基爾取消關注

連c

估唔到洛達咸咁刷得

角細嗰個

漢堡果條死力架 廢撚到

雷丁半客ok?

我屌你老母，買角細就刷

漢堡0角

三場半大可以取消關注 晏啲再戰

愛唔入畀對家入

刷角

愛1-0後
本身讓1.5球

依家讓得0.5/1

屌你老母洛達咸冚家死清光

愛華頓輕敵

Peter

屌你老味 英冠護級隊踢得仲好過愛華頓

8.5s24

Peter all in

買返角大 9.5穩

拖肥咩事比人刷

贏緊全格都屌

2勝1和0輸

彼德堡[0]

strong

等8.5大算

100%

廢囉

漢堡上！

半大又死

4c

4444

好！

7.5b

入鳩佢賤種愛啦

你又黎

愛記比人撳著屌

快手俾多四隻

德全下盤

拖肥俾人禁屌到

等就冇 趁有9.5快買

死冚家剷刷角

奧斯入未

ROT 禁屌

愛華頓真係好撚柒hea
唔會去全力跑

屌你老母愛華頓
又係到玩波
你老母又係仆街盃賽出正選嘅結果

半大玩完

又唔斬上去有乜計 係後面唔知做乜

4ccccc

Kiel

第一關 GEL頭

漢堡！！！！！！

仆街半大同角大，揀撚咗角大

漢1-1

漢堡！

諾域治半主gel未 信g蛇無窮人

屌5關斷漢堡

1:1！！！！

快撚Ｄ啦屌你老母２＆Ｂ

入波未呀仆街

唔入多粒先玩

屌佢老母

最後一注 洛達next goal

基爾半大未

漢堡cup佢，愛入多粒

恭喜你 下次再入錢

仲有機

漢堡 愛華頓 快入

漢堡串左基爾角細

1:3 可以

漢堡 cup佢啦

半大差愛

半場cup試試

同尋晚一樣 引你買之後出嚟撚比你睇
呢場應該都係客隊追和
跟住愛狗又上力入一粒
贏波出線輸盤

基爾兩球門前空哂無奶力射門 假球了

德乙齊心上盤啦屌你地個閪

愛華頓 快入

奧斯入到未

買左基爾等死

基2快刷角！！

定啦 對家聖保利點會贏唔到

愛入咗一球冇起腳

天地有正氣

漢堡反cup pls

竟然得一場德乙半大到

頭先1:0仲有人話愛記咁撚易 笑死

買左。。。

德乙其他兩場入波未？快

屌

屌你老母漢堡射爆佢老母啦

漢堡終於1c

漢堡個後防 力架救全家

基2已經7角

半3全11可以？

對榜尾都唔識入

愛華頓個半場好大太陽
我諗下半場客隊要面對太陽會好難踢

下半場買愛next goal

齊心聯唔齊心

愛no goal ok?

彼德goal

彼德!!!

0:1

乜野垃圾波

想要小仙女h漫

基爾兩隊盲人足球？冇腳中龍

奧斯

2c！！！下半場同我刷爆佢

乜黎

我奧斯1終於Goalllllllllllllll

奧斯完場前可唔可以比多粒！

奧C!!!

主隊波皮都掂唔到

小飛俠隔離個隻唔係叫小仙女咩

基爾獸中伏

踢球者唔識踢球

5c

踢球隊係咪魚腩隊黎 好似未見佢贏過

漢堡3c！！！！！！

奧斯比多粒我！！！！

小仙子tinker bell

垃圾拖肥唔撚刷

繼續刷

基爾獸入一粒定下驚先得唔得

上場踢波佬對家紅咗都比人追和

洛達咸刷角勁撚癲

基爾踢假 我屌佢老母

7.5入唔切

俾人禁住屌

奧斯入多粒未

半5全7

救左你個性保利牙

奧斯 漢堡齊齊入 ok?

拖肥係咁送角

基爾大波24

屌你愛狗係咁俾人刷

絕殺半大，快

愛華頓都係註定入唔到BIG6

D心態好差

基2比球先啦

冰封角球！！！

頭先7.5企得好硬 一落6.5就即刷

睇撚症半場基爾 前鋒空哂黃金機會傳波比對面龍門 球證主場雞 100%下盤

聖保利唔入俾人入啦

奧斯絕殺半大未！！！！

你老母洛達咸刷撚完未

愛華頓受讓未

又jump

玩完

奧斯漢堡上呀
基爾求鳩其啦無眼睇準備二連敗

漢堡可唔可以半3全11？

屌你老母 買咩輸咩
全部排名高/強隊一定變唔撚識踢波
唯一識踢果隊 又會走去買咗對家
屌你老母抵你英國咁撚多人中肺炎

咁岩整緊野 過2倍諗住入手 一開就有角

基爾兩隊射門17次0中龍

漢堡

我一唔睇波去打就贏
我都係繼續打機

垃圾愛字頭，hea撚到

7.5b 頭先有2.1

今晚德乙咩事，得一場半大

係18次 根本無心踢

垃撚圾愛華頓

唉唔要再說了

尋日大哂 今日玩齊心細

屌到利物浦咁

可能好事呢

明明有條友同我講雷丁重心

林城今晚仲乜咁垃圾

呢排買唔到都中

西維爾點部署 半主可以？

愛字頭2.5s
妹埋下半場

受1球都唔撚會要仲平手

蝗蟲蘇斯達

重注左皇so

愛華頓刷角

咁狼死

唔得閒買

林肯城食屎

愛字頭好撚垃圾

仆街綠字

愛記角細大船
睇嚟開梗角大

屌 我跟左米五 買高雲對家真係有

神到仆街 唔到你唔信

林肯城輸烏龍？邊個將個波踢入自己龍門😡

今日50%正手50%反手
平時有跟開就知

2勝1和0輸
等收錢
彼德堡[0]
西維爾[0/-0.5]

縮注到200

愛記出咩隊 仲係1-0

基爾 開大 please

上埸未完 那有錢

西維 細注

大注

德乙比大波呀

西維半大已死

Iron man換左咩野心臟

林城肯入波未

秒膏

德乙全大呀

G蛇

即gel頭

西1:0

西！！！！

荷乙 半大已死

蝗蘇再見

下，買好細

對佢嚟講散紙

dllm gel what9吖

MG

有GUN

秒半大......

1:1 cls

西維半大

4分鐘半大

1 1

乜撚野

半大1分鐘

G

剪番先

乜撚野nba

乜撚嘢

邊個gel呀

4分鐘半大？

閪維我立即屌你老母

秒goal 1:1

1:1 完ok?

3點幾倍 4分鐘

高水半大快到...,

on9半主開心左1分鐘

2和b

唔是我

in G we trust

2:1好小小

以下球隊請入一球
漢堡 奧斯納貝克 基爾
多謝合作

真

西甲咩事

2:1

2-1

2:1未

1:2 啦

ＣＬＳ
西甲 ＮＢＡ呀？

21

2-1？？？？

秒大

2：1

2比1 全大埋

6分鐘半大全大
笑到

咩波黎

西甲NBA?

究極NBA

又可以gel

痴撚線

痴撚線 入波快過打機

互射12碼？

閪維 goalllllllll

西甲好正

Cls NBA FIRM !

NBA

9點買錯大波

嘩...靚到...
2.5大收錢...

6…6分鐘2.5b

下次先

無人賭愛記？

衣場係正式嘅西甲？平時大嗌到

係咪有燈神買左2.5s

快過射12m

見1:1 仲想直接買西維win 又封

8點上盤未

冇龍？

細波手足去得好安詳

邊個買細呀..

輸咗十幾場，終於嚟gel

diego carlos 成日都派膠 唔輸12m就老烏

on9

6分鐘3球

半大仲淆底買咗1/1.5，點知大撚到咁

睇幾分鐘波就唔使睇了

睇緊咩

點追丫大佬，買都買唔切

Hello

邊個仲話西甲悶

Hello bb

西維失個球真係唔知做乜鳩
好彩你再秒GOAL

好飽

荷乙半大

2.25大波GEL得輕鬆

互贈老烏救大波

No goal 入得了

2:2

3球都西維入

荷乙半大已死

3:0

已經係未出世直接火化既程度

屌你老母 基爾

我屌你老母1:0

互射十二碼都冇咁快

屌你老母基爾

D波俾西甲吸走曬

基爾我又屌你老母

基2屌

開個大就無左

踢兩邊？

德穴買下盤穩贏

西甲半大

性暴力1:0

基爾獸反cup未

終極臥底

基爾又撚...

八狗細波玩左6分鐘
笑4

閪維半大派錢… 足水

第一球：
「哈哈哈 秒糕撚大波 我仲唔收錢？」

第二球：
「咁撚快？半2全2好無」

第三球：

荷乙快啲半大啦

愛華頓睇住個盤踢 正仆街

主其他未

垃圾愛華入未？

結果冰到完

出四場，已經針兩場

基爾快撚啲追返球先

希望唔好兩條過關全部斷漢堡包

幾時俾人入埋 再咁hea法

90+2 2:0

拖肥廢撚到 2球都無

屌你基爾

我條過關呀... 尾關閪維爾3.5s

愛記被英冠禁屌
醜唔醜

James正仆街 唔想踢咪踢啦
出親都踢少個

心態真係有D問題
難怪無人要

祝贏 利申無買嗰場

1:1

1:1 2:2

爛鳩愛11
笑4

2-2

畜生愛華

屌你老母痴撚柒線

愛華頓 笑撚死

愛狗

cup佢

拖肥 笑死人

3.5大有埋

可唔可以係報緊基爾

皇叔NBA

13min 2-2 90min?

岀4針3

我服了

洛 nxt goal

14-14

17-17

一人一球 唔駛爭

皇蘇ng cashed

今晚好撚惡賭

收皮了

咁樣入都幾on9

6:6

收錢

3.5B仲要4倍幾
後悔平注左-1同3.5b

2:2 13分鐘

去得好安詳

西甲咩料啊2-2

1

老友

卡城快入啦屌

有冇咁撚多下盤

牛蛇

我咸贏埋佢ok?

愛華頓學人爭冠
落去英冠踢啦

愛讓2球 下盤穩到

諾狗高水半一

2:1撚晒大家

荷乙半大 goallllllll

個西甲半大屙完尿已經收左？？

最尾2.19

心態真係好差

唔洗我啦 出左事前水 好似係頭幾頁

我入得$200

9點2串1半大爽到

依場西甲大波大角有齊

竟然諾狗正氣

米五勁到

1：1拖肥

一陣又要搵04對家追數

西維爾強力入手5:2

拖肥廢到

基爾 愛華 高雲

差紐倫堡

愛字頭成隊降落英冠啦

拖肥你搞乜

收得錢

米五暴力救性暴力，等佢可以爭護級

細細地洛達next goal算

輸埋作啦反正都係

基爾屌你

愛狗7.5s來回地獄又折返人間

漢堡入未

基爾 比兩球我

漢堡斷咗一條半場主客和7串1 冇咗幾皮

基爾1:1

基爾比多粒

基爾獸進化，大古拉獸

基爾！！1

踢球者大3.5 101200

大你老母咩 煩唔撚煩

拖肥可以落英冠

閪維被㩒屌

基爾 漢堡比多球

卡城大波是夢？

愛記=垃圾

基爾漢堡比多球啦

8點又和

James on99

基爾個場比多兩球全格plz

基爾漢堡唔好再入波

james

高雲，基爾，奧斯全部俾多粒黎

基爾快cup！

漢堡
高雲地利

漢堡 聖保利快入

Me

屌你老母漢堡快手啦

閪維肯入未

基爾漢堡收手啦

屌你老母臭化西紐倫堡漢堡快撚D入波，屌爆你呀

愛記有c未

上盤全沒

踢波佬

紐倫堡漢堡唔好再入

拖肥主win 有1.88 -1.75

又齊心

奧斯屌

上盤一個都無

齊心下盤

基爾求下你cup

齊心聯個名真係唔係吹

諾域

德國又3場下盤

8.5s收下息都好

我屌你奧斯

同我冰封角球

3場差一球咋

只要一隊德乙大 其他都會跟住大

連埋琴日兩場

5場全下盤

高雲地利追和 10 1 500

終於全下盤

屌你奧c

踢波佬都和到 禁今晚04係咪會贏埋

他

信者得救

james 爆鼻

2021
WE TRUST

好撚大力個波餅

占士爆鼻

屌愛記停角

李城買家對家都得 啲英超隊西撚到

奧斯求你刷角

04換左新領隊既第二場 會唔會有機會和到

跪求愛華頓1:1

愛2:1 完得唔得 比我讓和羸盤啦

要左基2 88

7.5s要埋
tsla賺少左嘅要係度拎返

踢波佬都識入波

但賀芬咸近排禁差都作客半一

讓和都買 未來人

-3

德乙全部入多波啦

又輸了

西fg 5 1 100

唔知仲以為愛華頓對緊熱刺

W

唉半5全5 on99

愛華頓3:1 ok?

其實大師點解你咁鍾意綠色字

愛記下半場0 c點解無人講

奧斯 漢堡 jm9

難

漢堡-1

屌你老母我個角大。。。

譁眾取寵囉 刷存在感囉

6cc

漢堡神偷快入

似1:3多d

終於6c

踢波老-3c

岩啦 半一上盤獲獲新奇

踢波佬都贏盤 賭條撚咩

踢球者同性保利無抖過都追和到cls

應該差唔多開大波 三場德乙

踢波佬同聖保利都和既話 一陣買04算

奧斯 漢堡 入ok?...

齊心聯

一陣德甲5串1 大細波
中1條 101100
全中 103100

食飛煙先啦

德乙

刷爆佢啦

德乙全部比多球

尻含地利俾粒黎先屌

基爾真係on9 垃圾聖保利都贏唔到

西包快入

踢波佬cup埋

奧斯on9 cls波

下盤瘋

屌買得三舊洛達咸當睇波

德乙全下易到

踢波佬反底

德2 全開客 快

基爾我屌你老味

估唔到呢場係作客首勝

漢堡上！！！！

屌你老木贏基爾但主場輸比踢球者

好撚野奧斯

下盤日

夠薑德乙全客反杯

下場 比半格你仲想點

點撚樣買 垃圾隊都贏到

基爾。。。

奧斯納廢到咁

Go!!!!!!!

搵我？

唔爭在基爾輸撚埋啦 反正串左奧斯

漢堡可唔可以入波

屌你老母漢堡死全家啦

屌你老母閪波日

Hi

英甲撚半大

乜撚野peter pan

愛狗仲唔刷角？

今日係咁殺手足

攻唔起
個個賣腳法

屌彼德堡

Peter頂住

開季個陣拖肥唔係吹撚到上天嫁咩
而家對住班廢d既隊都比人屌住黎打

完場未屌

點

+1.75都驚?

最cls一定係奧斯

是但

6c ft ok？